0234 #安達 孝達樓 救護 消防 狗上晒樓

又係凌晨

推

踓

屍巴 你係咪24小時唔洗瞓

其實屍爸係有1-100

我講多重人格, 哈哈

有阿伯暈鳩左呀